有無app有價位提示功能

即係一到價就彈notification果種，
大佬邊得閒成日mon住aastock 呀，
好多時就咁趕唔切逃生門

aastock 咪有

富途牛牛

富途

請問邊個位，點set

工具,目標價提示

THX!!!

用左咁耐都唔知
搞笑咩!大佬

發現新大陸